【清洗冗員吧】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXXVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

周伯通尾機到

吊牙比人搶左1001

禾吾想嫁

LM

曼城主攻山齊士！阿仙奴要價5000萬

摩納哥中場巴爾納多-施華和賓菲加門將艾達馬田斯鬆相繼加盟曼城，轉會費合計超過7700萬英鎊。但上述兩位高價新援，似乎僅僅只是曼城今夏轉會的開胃菜。如今，曼城才真正開始向他們最想得到的那位目標發起攻勢。

《衛報》透露，曼城正在爭取買下阿仙奴大腿山齊士，藍月亮越來越有信心簽下這名阿仙奴球星。因為，球員本人非常期待和哥迪奧拿合作。該媒體認為，山齊士的身價大約在5000萬英鎊左右，這幾乎不會對曼城形成阻礙。

《鏡報》則透露，阿仙奴對山齊士的要價為5000萬英鎊，甚至更高，與此同時，山齊士希望得到一份35萬英鎊週薪的合約。這意味著，簽下山齊士，將得耗費巨額資金。也因此，之前一直有意得到山齊士的拜仁，直接放棄求購這名阿仙奴球星。現如今，山齊士的追求者，僅僅剩下了曼城一個。

在少了一個競爭對手之後，曼城對簽下山齊士越來越有信心。需要指出的是，山齊士和阿仙奴的合約到明夏到期，但直到現在，阿仙奴依然沒有和山齊士達成續約協議。隨著這種僵局的繼續，曼城得到山齊士的機會，也越來越大。

過去三個賽季，山齊士都是阿仙奴陣中最耀眼的兩三位球星之一，他出場145次，攻入了72球。毫無疑問，他已經用實力證明，他是如今英超賽場上，最出色的攻擊手之一。也因此，曼城非常渴望簽下這名優秀攻擊手。

同路狗一樣

我都想教人點穴

1左=.=

【南華自降】張廣勇+南華會拒找數 陳偉豪無助求援
陰公

周伯通全真派第二把交椅 又食埋貴妃

好應該貼堂

強如messi先做到球霸

一燈大頂綠帽

狗公趙完飛

狗公

我段果種氣道

曼聯有意挖PSG防中！阿仙奴又有興趣？

腰好，球隊戰力才強，這是當今球壇的鐵律。正因此，很多球隊都渴望買到優秀防守中場。曼聯和阿仙奴也不例外，他們現今便在競爭巴黎聖日耳門防守中場馬杜迪。

馬杜迪是巴黎聖日耳門過去五個賽季的絕對主力，能力出色的他，是當今球壇最優秀的防守中場之一。如今這名30歲的防守中場，和大巴黎的合約僅剩12個月，在這種情況下，馬杜迪依然沒有和球隊續約的跡象，這讓他引起了很多豪門的關注。而馬杜迪的父親此前也證實，他的兒子正在考慮一些球會的邀請。

《每日快報》透露，現如今曼聯和阿仙奴都和馬杜迪聯繫在了一起。該媒體指出，曼聯和馬杜迪方面已經有過多次聯繫，摩連奴想要買入他，來作為卡域克的接班人。馬杜迪的經理人是拉奧拿，曼聯和這位著名經理人有很多往來，這使得他們在求購馬杜迪時有不小優勢。

曼聯之外，阿仙奴現在也在競爭馬杜迪。《每日快報》透露，阿仙奴甚至已經和馬杜迪方面進行過談判。雲格也有意購入這名實力出色的防守中場，來加強兵工廠的中場實力。目前可以確定的消息是，大巴黎在新體育總監安特羅-安歷基上任後，取消了承諾給馬杜迪的續約合約，看起來，大巴黎也不排斥出售這位實力防守中場。正因此，曼聯和阿仙奴才決定爭搶馬杜迪。

係咪入錯射鵰即討

食屎狗

睇到好嬲

中出即飛

周伯通死全家

貢都要自疚

好仆街

段皇爺咁都忍到

氣量大到

咁都忍得屎都食得

仲有三分鐘做完拉

屌你老母
張廣勇唔死都無撚用
南華又係狗黎

使驚周伯通咩

做男人呢啖氣點忍得

有埋仔都忍到

皇者風範

屌
聽晚回歸無得睇

聖人
屌你老母雜種搞到禾矛一桐睇

屌你老味今晚冇達哥

主權移交 not 回歸

尋晚講左啦

希望一眾手足聽晚一齊出尖咀食放餐飯聚下

Orbinho‏ @Orbinho
Alexis v Aguero
% time spent
Walking 7.6% v 5.9%
Jogging 69.3% v 64.5%
Running 20.5% v 26.8%
Sprinting 2.6% v 2.9%

估唔到有呢d stats

達哥投共了 習總一黎就請假
同19000打機大哂牙

又鞭

屌下隊友就係鬥心

【青年被指塗鴉不認罪 警察拘捕家人迫認罪】

不了

達囝去左迎接習總

食下飯炸唔好諗咁多

West Ham’s interest in Olivier Giroud is real and the London club are a ‘credible solution’ to his future this summer. (Source: L’Equipe)

總之全隊得佢一個想贏，其他人就行行企企跑都唔撚跑啦

全隊最博個個

其實前鋒黎講9.x km 一場已經算好多

法國米八又上水撚狗了

拿講明先我唔係反山，我針對既係個班吹撚到山狗上天，踩到其他隊友垃圾都不如既鬥心撚

我唔記得邊到睇過5-1其中一場山狗跑動全場排尾六

佢對拜仁禁區扭失搞到豬個球如果係第二個應該仲攞出黎屌緊

兩個龍門
仲有每邊三個後備

好耐無睇射鵰搭唔到咀
對上一次睇已經係中化做閱讀報告

計埋換上黎個啲，好似係第一場，我記得佢多過k6，包皮，兩個龍同唔知邊個

''屌你老母又係藍斯'' ''快撚d斷腳啦''

自稱係毒撚既快d去睇連城訣，無介紹錯

佢係後面扭失點止個球
不過個球咁唔好彩失埋姐
直接令到隊波崩潰
上半場個勢係晒阿狗到
就算贏唔到都唔會係五比一囉

上面比咗圖你

個主角由頭慘到落尾

5-1第二場，基奧特72分鐘跑8078m，山狗七十三分鐘跑6678m

主定客
定係淨計starting xi

第一場黎，計埋後備

應該係客個場
2&b 踢左66mins

典會牙
我愛將禾子呢

唔知有冇後備，不過肯定第一場

無左giroud 同theo data
不過踢足得7k

8k*

xhaka 第一有驚喜

老老柒柒迷山迷到覺得隊波冇佢唔得果d真係on9仔

如果揾埋平時藍斯仲驚喜

督促隊友呀你識閪咩

呢到我頂住
你走先

仲有英超攻擊球員平均衝刺數

交通驚牙???

藍斯幾廢都好佢跑動都好多

Ok

散步帝
btw 一陣有人問你source 架喇

禾子每場衝多佢差唔多十下

同埋睇到佢十一月同三月分別

由頭到尾都講緊係冇左雲加唔得，
其他人想留嘅留，想走嘅走，可以自便

一場沖六十幾次 ???

系

依個就平均每場失控球權次數

搵日試下雪佢雪多過四十五分鐘

你而家處境好危險

睇唔出藍斯甩咁少波...

通常佢墜後一甩就比人反擊失波

山狗三季傳球成功率：76.8%，79.6%，73.6%
英超踢多過1000分鐘前鋒48個，盧卡古跑動距離8.84k，山狗去到三月個陣9.1k唔知排幾多位呢。
12月對曼城，山狗跑8.3k，沙加12.15k，臥底5.05k

突然跌咁多又點解呢

中超offer

走數狗反山不遺餘力

都係個句啦，當年辛諾高正選踢歐聯都係咁，已經無野大到我

同你一樣啫

唔知山狗叫智利牙朗定智利美斯好啲呢

細梅 都咁高
好撚危險

諗諗下都係淆底，唔反了

客觀講
佢優點缺點都好明顯
但阿狗中後場cover 唔到佢既缺點
所以都係早d 分手喇

佢多長傳

佢比d波比較risky

又喜標波

暫時黎講,冇國外球會想要佢
所以都係續約算了
唔想見佢下季free去其他英超球隊

同埋雖然唔算勤力，但係點都有數據嘅

續啦

賣左佢拎住舊錢得不償失，同埋點計佢都算係頭牌球星，賣走佢好難bargain買其他人

但佢真係唔會值300k 週薪
同埋無左佢阿狗唔會收皮
阿狗揾佢做重心擔大旗唔會有聯賽冠軍架喇

不過去到日頭個啲盲迷又會上水

我諗有得傾既,未必會企硬280k
佢都就黎29歲,球員就緊係想R最後一份肥約
但對球隊負擔同風險都好大
如果好似之前報導咁,加d人工,如果入到前4又加20%都唔錯
最好成隊都加條款,拎到聯賽冠軍又有獎金啦
班撚樣比球會養到冇晒鬥心

日頭=9up 9c mode

［唔係迷山］但愈attacking minded的球員就愈有權dispossess ，唔通用阿迪達踢前咩

Dispossession係人地三閘線自然係高既，畢竟人地重防地區

其實睇得出山狗都好frustrated，一來佢今季真係做波入波一腳踢，正如踢疤既山狗一定唔會dispossess咁多

老老柒柒迷雲迷到覺得隊波冇佢唔得果d先係終極on9仔

但佢d dispossess 太誇張
好多死去呢樣係真喎

佢個數明顯過多喎，臭燒禾子住烏個啲都係12到。你話佢多得一兩次都算，依家係平均一場多六次

原來加比爾貢少失控球

藍斯都俾想像少

當年就禁區頂搓
依家就死去

換隊皇馬比你啦

奶囝 打唔打g

不了

係咪出文

講緊佢係邊路夾硬推大位啊
根本就唔work
佢唔係robben 同hazard 個d 咁靈活

咁但係今季佢咁多key pass，其實冇得怨佢呢樣，我有睇今季九成阿狗嘅波，佢比起上兩年比多好多直線，好多比到就湯穿人地嘅波，而實際上今年佢助攻都係多，所以失控球權又點，佢做到嘢

咁講冇雲加頂多咪變利子
但冇山狗咪又係咁樣過

反山最鐘意捉住佢失波呢點JER

咁要做d乜
雲加唔落order？ 雪佢囉 我廠咁多人

的確既，但係隊波今季太7，包括我迷既奧燒🤦🏻‍♂️
當你係隊中唯一可以憑一己之力to work something out，呢個係佢處境，一抽幾dispossession難免，揾c朗都應該咁上下

至於佢用一己之力而hold波太耐，定應該信teammates咁就另一個topic了

竟然king ball 入錯post

講到咁垃圾 雲加又要場場出
最勁英人做乜唔用
老野盲架2&b 禾仔唔出
反雲

山狗三年key pass數，14/15：2.5，15/16：2.3，16/17：2.3

即係隊友把握力高左

今季係2.2先啱

雲加咁孤寒點會雪個1xk既
阿狗攻唔到最大問題係鋒線對抗能力弱
比隻阿古獸用途應該大過山狗

呢度某啲清淨係識得捉住個甩波數據去反山

山狗二月對侯城，平均速度(唔計龍，計後備)全場最低

佢尋日一定係啦

搞到都唔知我係到盲反
定佢係到盲撐lu
次次都係:
咁垃圾又場場出
禾仔去左邊
將個問題轉左去第到
駁吾刀喇

賣喇屌

當啲跑動數據，key pass數係咩

睇5到牙

亞歷斯基奧特非留不可 市場無替代品

反而Welback同類型易搵好多

Theo幾乎可放走啦

全隊把握力英超頭幾
上年尾幾

Arsenal are set to appoint former Newcastle and Crystal Palace goalkeeping coach Andy Woodman as they continue their revamp. [Mirror]

AW

入球數助攻數？
弱隊殺手入轟波
睇唔到牙

RIP

cech個lolicon仲好啦

成季睇喇
聯賽對頭六入幾多球
淨係捉住球手球黎講

係呀米八，你個山狗一場跑9.幾k個數out 咗，佢十二月到三月平均係8.77k，冇一次上到十一月前嘅9.31k

講到咁撚廢 唔係要場都無得出咩
呢d叫盲撐

成隊pressing都唔掂
反例就係前面講對拜仁個球

個波回比龍之後pause一下
拜仁man mark哂所有傳波路線
ooo迫住斬
高波第一點robben頂到 周圍5個黑衫對4個紅衫
第二點比人控制哂
之後比人執埋入咗

阿狗有幾何做到呢啲
一係是但一個press拎個波果個 其他人冇跟上man mark/遮線
再唔係就唔press唔守任人帶波直衝入中路

轉咗3421叫好咗少少,不過cm身後啲空位就好難搞,特別係有xhaka嘅時候
fa cup場波連車仔拎住kante都中門大開就知咩事

無可否認，山狗唔算勤力都交到貨，其實叫智利美斯會適合啲

其實一個前鋒8.xk 已經算好多

哦 未踢fa cup
又咪笑人
入到個日又笠水

做乜雲加要用佢
又要r佢 續約
垃圾 躝

15/16奧燒係發動者
但16/17客觀講，真係得山狗有個人quality
就算講緊想既lemar, Lacazette都唔係呢type
Mbappe算有potential

每隊強隊都至少有一個呢D可以改變戰局既球員，hazard, cr7, messi, 無左就類似獌咁，爭咁D野

依家牙朗都冇山狗咁惡

講明先，我冇話山狗廢，我都想佢續，我只係想講佢冇有啲人諗到咁勤力咁博命咁有鬥心

對頭六成隊表現都好差啦，隊友餵到幾多波比佢呀

一個龍門踩定踢返出去都係咁近
Cech 同OOO d 傳波都同CCC 爭好遠

屌
手球都拎出黎J
同以前三分已袋有咩分別

獌咪伊巴 今年就唔知了

要係而家球場上買到個頂山狗係冇可能
但係咪阿狗冇山狗會唔掂絕對唔係
因為個主要問題係雲加

一時又話佢可以自己揾食一時又話無波餵比佢
對頭六表現咪證明左佢唔係一個可以係強強對決改寫戰局既人

好想佢續
踢多幾年做icon仲好啦

依樣真

冇山嘅話用邊個代佢先，有邊個有齊助攻同入球能力呀

藍斯咪又係場場正選

p9

I+T=Interception+Tackles
Per 90

下面兩個冇圖所以自己計咗
Firmino 2.46
Costa 0.72
呢啲全部whoscored數字

3：0 轟 首入 fa final 首入
fa 4強
我唔知隊入面有邊個改寫戰局既人

ccc傳波數字係幾好
‏Verified account @WhoScored Jun 23

Wojciech Szczesny: Only Stefano Sorrentino (325) made more accurate long balls than Szczesny (323) in Serie A last season

不過重點唔係呢到=.=

係咪得呢三場

所以要買人 山難取代既話 仆街仔就係難幾倍

山狗仲lethal 過阿古路
但明顯kane 係埋門方面高好多

咁當今球壇又有邊個對車熱都可以一扭四入波呀

助攻比禾計唔計 對鏝上半季

計牙

講山狗又格劍

依家球壇可以強強對決改寫戰局既人除左牙朗同美欺之外，或者利狗既so7，巴西既尼馬果個級數之外，山狗冇乜可能去到呢個位

你講親山狗米八一定跳出黎鬧

發現阿狗po入面好多人都有問題，其他球迷j到死嗰d阿狗就反到仆街，個個都話廢嗰d就有人迷
鏝同拜會想買個廢嘅番去爭冠
好似d禾子個d連價都無人問但就有一大堆人捧
不嬲數據只可作參考唔係完全反映現實
係人都知做突破嘅球員甩波一定係較多
仲有對拜嗰場其實係原本個波已經落係人地到山狗搶番之後再甩，唔好講到係佢隊友傳比佢正常環境下佢玩甩左個波

轟3：1 係咪山狗斬比glo唔太記得

對東歐/業餘隊未識發威囉

拎個冇出場機會嘅人嚟FF
利申覺得p9係勁，但老嘢唔比機會佢表現，無法討論

牙朗咪又係靠隊友餵波，自己負責入鍥

迷禾迷25b迷贊迷son no goal迷急屎
好多都係廢到嘔血
唔廢唔迷

Kane 同Alli 都有機會

其實唔係話佢廢 不過唔好吹奏得咁緊要啦唔該

就係拎一個長期正選既人同後備比
你永遠唔會知邊個可以代佢，因為佢長期正選，入球同助攻多，其他人冇得試，所以可以講到好似冇人替代到佢

原來其他球迷j 到死比數據更加有參考價值

正如你放大牙朗啲miss chance次數，同應傳不傳浪射嘅次數，你都可以屌到佢變垃圾

阿里難啲呀
又暴燥又陰濕
睇英撚啲波佢做派牌果陣成隊食哂屎喎
佢做綠葉反而幾好

kane真係好撚勁，皇馬快啲買啦

C朗：好彩當初無黎阿狗
D球迷仲難服侍過班拿貝

拎出黎睇過

唔係啊
佢真係好撚勁
又穩定少傷

到底一個球員勁係要得到廣大球迷認同定係數據上靚
美斯跑動數據都少，你唔用黎同藍斯比

強強對決隊入面有邊個改寫戰局既人？
比個出黎啦

13-14藍斯勁過佢
不過穩定性就係隻狗好啲嘅

你係要拎唔同位黎比
而家咪拎山狗同其他豪門前鋒比囉

牙朗同佢級數差好撚遠喎
同埋呢一類球星得施丹教到聽話
教唔掂一係雲加走 一係山狗走

拎佢罰球次數同罰球得分咪得

竟然king 咁耐波

好似keep咗兩季，如果藍斯個年冇傷嘅話入球數應該差唔多

阿里做埋門果下係幾好既
做造波派牌就不了
逆境波會跳制踢人
後生仔可以教下既
不過我真心唔睇好阿里
球商麻麻
簡尼好少少

PO山狗跑動數據係用黎反駁話佢勤力既人喎
有冇人會讚美斯勤力先?

傾波

次次講山狗都格劍 巧悶

咁我拎個同佢同位跑得多過佢嘅人喺咪代表好過佢呀
要搵個跑得多過佢你覺得好難

美斯散步球王個名有咗幾多年

‏Verified account @WhoScored May 8
Replying to @KofiAnsah14

Most clear-cut chances missed in La Liga this season:

Luis Suarez - 17
Cristiano Ronaldo - 14
Deyverson - 12
Kevin Gameiro / Aduriz - 11

幾鐘意張伯倫

wfc

今時今日嘅阿狗都冇資格擁有呢d球員
但緊隨其後已經係山狗，世三呢d啦
真係唔放得架

唔係呀，係想知點解一個比人吹奏好跑得好勤力嘅人跑動距離同個比人屌散步屌咗好多年嘅人差唔多

今季聯賽shot accuracy
牙朗48%
基佬59%
黑B50%

alli kane hazard

因為你唔係巴狗

太長，都心機睇

有冇EPL

Arsenal fitness coach Tony Colbert has been moved sideways into a technical role after the appointment of Darren Burgess. [Mirror] #afc

我淨係知山狗今季一擔大旗就入唔到前4

Arsenal could make another technical appointment while they are also looking for an academy director this summer. [Mirror] #afc

基佬今季係好致命喎
有咩好屌
同埋後備出黎好氣好力
拎返d 常規正選比喇

牛奶屌山狗.gif

借走咗牛奶就冇前四

咁樣一野推曬入山狗數

秒

點搞啊
kane 同alli 都miss 咁多
反唔到掭

又唔好咁，其他問題先係主因啦

Too illogical la
上季無哥狗，高普教不足一季
阿狗兩季個分好似差唔多
但排名跌左

冇人話佢跑得好勤力，只係講緊佢每次有空位，有機會嘅時候，佢都會努力去嘗試，去創造一啲嘢出嚟，而呢種積極嘅態度係我地缺乏

收皮啦學我戴頭盔

見鬼啊

屌你啦，引完米八就潛水

我要買球員

格左貢多頁仲未有結論

帶住波跑係辛苦過無球跑動
要用距離比我搵我長跑高手得啦
唔通你帶波比人夾用身體對抗個陣又計到入跑動距離
剩係用跑動距離黎決定個球員勤唔勤力係唔夠客觀

講多次

雲狗最屈果兩季都miss 20+
不過我覺得呢個數字冇咩意思
勁嘅射手一定大把機會,miss好正常
利雲蘇狗呢批都miss好離譜
總入球入得多就得

佢地原意都係講佢啲跑動有效率，搶眼

依家又數字無意思

咁牙朗呢方面勁好多
你岩態度呢方面全隊都有問題 尤其二月比拜狗炒之後

梗係冇啦 次次都剩係識JER個D

艾迪巴約分分鐘仲多

成個球壇得山狗帶波

依篇文應該J死米八

得啖笑

咁呢樣又無理由入哂佢數既

睇毓民呀

真係打法夾唔到一係領隊走一係球員走囉
我一直覺得山狗係打法上係唔夾阿狗
去利 或者國家隊果d先岩佢踢
你可以話佢入好多波所以夾 但現實係佢除左Ozil m18之外好少同人配合

嘩你響我朵都係想我比人圍姐

季初重用25b就係咁失分

其實最大問題係OZIL
柒足成季

原來全世界一齊老屈左美斯散步咁多年

你又可以諗下點解一支英超前列淪落到要靠一條友救世

結論
山狗 數據上好唔計
差就就計

咁班鬥心撚就唔好一碌鳩屌哂全隊無鬥心啦

強強對決你拎個miss big chances 出黎做乜

yes 正仆街

屌，講親山狗你都咁hi，唔使響你朵你都會自己衝出黎俾人圍啦

今季主因係態度同中場運作問題 係今季先長期冇playmaker

依家事實係

跑得少
防守數字唔差
隊波第五
照舊十六強
75分 對上13/14 79分
成隊入77球 09/10以嚟最多
失44球 11/12以嚟最多
big chance created自10/11有統計以嚟最少 55次

上季山狗沈個時靠臭燒一個carry

on9子

仲有住烏

係球迷
嘈足成季
嘈到隊波第四都拎唔到

有無小結呀

最大問題係Santi傷太耐 完

係反雲狗

見到ching勇武反港區熱狗

失44球真係好撚核突
中間穿撚晒窿
對中堅幾穩都無用

10-2

Arsenal Ladies sign winger Evans from Bayern

唔識呢個人

好波，我哋陣唔搶返佢哋啲人

中後場問題

阿狗女子足球好勁

就算有SANTI 中間都係穿窿
但係節奏會好好多
運波上去無而家咁難

成隊都有問題啦

下季xhaka已經開始習慣 卡叔唔係大問題 今季問題係傷得唔岩時間

咩係港區熱狗

岩
上兩季都係卡蘇一傷就收皮
得卡蘇可以帶波上前 控制中場
奧燒山狗可以專心前場
到卡蘇一傷
奧燒要回後駁腳
但奧燒根本做到中場中既效果

而家沙卡越黎越勁啦
大家好快可以忘記casola呢個格衰球員

防守 壓迫呢啲打大戰最緊要嘅野
係雲加任內好難改善到
所以要等換人

對中堅expose得太犀利呀嘛，除咗老嘢，全世界都見到，之後咪焗轉打三中堅囉

前線有人唔跑係難壓迫D

攻既問題我同意

但防中問題又係屌到口臭

造唔造到波都係睇燒山姐
燒今季冇態 但山狗除左m18之外 俾最多波既係Ozil
佢兩個之間配合差左 加上佢兩個d球星脾氣 造波自然差
同埋雲加on9將佢兩個角色複雜左
Ozil做左輔鋒 山狗做埋playmaker 呢樣野可能山狗最大得益，但真係唔識欣賞

咁不如算啦
雲加重要d

..rip

以前雲加都有老人防線

咁姐係雲加都見到啦=.="

迷雲五虎點會驚比人圍屌

唔會有純防中架啦
但如果卡蘇係中場
一黎無咁易失控球比人打反擊
二黎前線山狗奧燒比到好大壓力對方後防

極同意，普哥高摩都係迫波高手

對拜狗嗰場咪壓咗囉，不過條防線就會跟住鬆

12/13定13/14開始防守係保特負責
當年M4+K6果陣都有唔少人讚佢+屌雲加搞咁多年都搞唔好防守

反雲ryo又傷acl

一嚟
二嚟隊波補位意識好弱
防線唔緊密又太被動唔肯去迫
拎對拜仁同fa cup final嚟比睇到有改變
keep唔keep到就係問題
15/16 3-0獌我都以為雲加識變
原來係雲高爾on9多過雲加掂

山狗下下都係禁區頂吊高個波入去俾奧燒射

球星脾氣佢carry唔到 咁我都唔知邊個問題了

下季唔駛對佢咁大期望
而家成個肚腩大叔咁

要輸到仆街先見到

先唔講山狗d臭脾氣,成日向隊友發洩
我唔鐘意山狗成日格硬塞波比隊友
咁急唔知做乜
同臭燒d比波真係差好遠

上半季有卡蘇 同上年上半季有卡蘇
一樣都係連勝
問題根本係在於中場
中場成日斷纜
搞到前線成日要回後 變相進攻距離遠左 前線人少左
仲要成日比人打反擊 就係中場傳失
Xhaka下半季打返343先叫做到少少

睇黎已經有下季可以百屌既目標

預佢頂以前路jj個位，都係有時杯賽出吓踢兩腳

球員場上discipline 都好有問題

可能做十幾次有幾次成功既
但問題係山狗造波 Ozil射波真係好撚on9

所以最期待其實係有個星級中場中
諗起以前阿狗星級中場
依家沒落

已經對佢冇期望，當係阿迪達算

呢d野講左幾多年

今年Ozil成日比人一逼就甩

新一代星級中場,沙卡,藍斯

阿當斯雖然成日9up
但話雲加唔識教防守就真既

而家仲要媾埋新女，今年又腳軟

明明有個防守數據勁過kante 正常踢法coquelin
比條死老野改做B2B搞到中場真空

我反而覺得上季奧燒19 assists
令到好多隊都識守奧燒
個solution自然去山狗到🤔

藍斯好又愛又恨
但又已經廿六碎

好似舊女黎

Aaron Ramsey is determined to make 2018 the biggest year of his career for club and country.

擅抖吧

兩季聯賽都冇2000mins
唔好再當佢戰術重心圍住佢set戰術買人就冇問題
出到梗係好

依家藍斯沙加都叫夾順左既
343 又無咁易比人一下劏穿
都叫岩藍斯玩

早二季失球少佐好多d 人跌返去30幾，咪又係屌雲加無攪好防守

聽日又星期五
簽到利馬拿卡包比未

明明Ozil最大天份係傳送
山狗做番等走位射波咪好
呢d工作俾左山狗做我唔知係佢爭波定雲加order啦，不過Ozil都唔係積極主動要波果d黎

早2季咪正常踢法99連
打B2Bon9

未...

比波唔係佢強項係岩既
佢比左唔少西波
但有D真係佢用踢疤既方式比
但隊友走唔出D位

佢貢跑法實又拉傷
場場貢跑你唔會預佢踢足成季

根本爭緊一個Santi或者Cesc既球員
大家唔願面對呢個現實

你地慢慢傾，咁多字睇到睇眼訓

其實Ozil應該要拎番多d波 可惜佢唔積極做好playmaker

豹縮依家淨係9c

支持buy back cesc

Seri

所以咪要埃及仔做後備
d人仲話要賣佢

呢度有邊個唔9C

A高都係雲加叫阿當斯自己教

我

Me

呢兩個星期都買唔到Lemar就要轉搵Mahrez喇，一陣臨急收購實比李城吊高嚟賣

竟然傾波唔係傾on9野

埃及實有留隊空間
反觀牛奶

你弱智唔計

馬列斯唔好搞啦

又開新戰線

阿狗而家個踢法係要圍住人地反踢先有用
值係最大獲係班中場d腳法完全唔得
尤其藍斯 哥基連呢d

傾波先係on9 野

其實有機會真係值得回購
無大傷 有多年英超經驗 當本土青訓 打法唔體力化

買法比頂牛奶

簽seri

留意到冇人講山狗米八靜咗好多

山狗

藍斯腳法都唔差嫁

佢仆街啦迷牛黨魁羅寶係到

屌撚死佢

big5對決
ali 入五球 一助
kane 入三球 一助
harzard 入六球 一助
alex 入三球 三助

巴打你認真定搞笑

山狗>禾

有高基唔洗elneny
牛奶叫做後備有創造力
iwobi呢D真係得擔笑

自轉360

証明左我燒無法以一人之力改變戰局
今季淨係踢順境波
雖然我迷佢
但佢擔唔到一隊大旗係事實

Jack已經到左非長居正選不可既年紀
偏偏傷患害左佢

反而Cesc一年畀佢打20-25埸正選 都可以留到 反正留係車路士表演機會仲少

次次都係傾個d,有d 傾到悶
睇下各位手足講下好過，
雖然d 手足既睇法我未必認同，但有時佢地既諗法我都無諗過，學下野好過

反藍但覺得藍斯叫係咁

2禾b借岀去吧啦

Wales 拖舟腳法點會差

但係佢好少似攻中咁係人地中場身後攞波踢同入攝
反而係似holding mid咁係後面派牌
但係佢又冇創造力 防守唔強又唔硬淨先大問題
唔知點用

呢度好多攪事狗，專登9c

賣ozil買番cesc
中場中放cesc防守會好差

Elneny 駁腳打法同 Denlison 分別唔大
完全唔值得正選

山狗垃圾

u 9c

如果有高基連打後備可以放佢啦
比機會jeff果D仲好

咁佢真係後備出場多

Cesc要有全力防守唔上前既flamini或者g silva 先會強

我地有99連

系咪有誤會，我間中po 下news, 好少9c

藍斯最大問題係佢嘅決斷能力差

今年OZIL食左屎
後備仲邊個叫有創造力?
路JJ走左,牛奶借走
藍斯叫佢打B2B就得
IWOBI呢D搞笑就有

佢做後備打聯賽杯同湊人數ok既

哂左佢啦
中游佢都岩踢
不如升青年軍toral,jeff果D仲好啦

買人拉

我數埋比你啦
你三個強強對決隊入面改寫戰局既人
數據 好勁

我係13/14藍粉，但佢之後幾季真係波都傳唔好
無壓力dispossess，斷反撃
卡叔係佢之上，亦支持有錢買seri
但藍斯入fa cup定勝球，又無人記得果幾季西波了

Buy Cesc

big6 先岩

召喚反山大將軍 A.Gxxxxxxx

所以我覺得唔買前鋒 買個攻中都可以

點解一講弱智,拿子就衝出黎

但我印象中佢13/14 d 傳波都唔係準，係入得多波

咁又唔好

咁得閒咩

唔好唔要我

刷存在感

big6對決
ali 入五球 一助
kane 入三球 一助
harzard 入六球 一助
alex 入三球 三助

[/quote]
山狗垃圾[/quote]
我數埋比你啦
你三個強強對決隊入面改寫戰局既人
數據 好勁

你老細好撚煩膠
唔買好過買
爺爺唔洗做下把

果期佢踢到好前
有助攻有入波
腳法果期非常好
撚到人地訓低
傷左之後就係咁自轉

跑下步駁下腳架咋

佢嗰時靈活d
唔知老婆生完仔之後唔比屌就硬晒軚

在座各位

嗰時全能中場,有攔截又有入波
而家都開始返到嗰時既水準

14/15上半季好屎波
中間轉打右翼之後成隊run得好順
一路帶到下一季傷咗卡蘇幾個先散

big6對決
ali 入五球 一助
kane 入三球 一助
harzard 入六球 一助
alex 入三球 三助

山狗垃圾
我數埋比你啦
你三個強強對決隊入面改寫戰局既人
數據 好勁🤷🤷

又要唔計了

差好多WO

=.=

酋長大帝禾子呢

一定係咁

比聯賽喇
盃賽唔係隊隊都對BIG 6
山狗聯賽BIG 6 入一球

唔拉落水
要用人地標準牙

好多足球員好似話做完踢波都勁D

拎聯賽BIG CHANCE 數據又計埋盃賽

之前果晚扑野會令到第二日比賽腳軟
我踢七人咧試過
早一晚同老婆扑完
到比賽射腳波都唔能夠隨心所欲

殘左好多

搶波差咗
跑動仲keep到

Independent | Monaco will not sell Lemar unless they receive an offer that is too good to be turned down.

Monaco were 'surprised' by how low #AFC bid was.

#AFC low valuation for Lemar suggested, according to sources in France, that their interest is not genuine.

你虧唔洗講出黎GE

聽日想射

入四球
好似係🤷

你有邊日唔射

計聯賽禾仔入4粒對big6

first bid姐 =.=

基佬打曼城前同人爆房，俾人影埋個次唔計

用錢掟到佢黎啦

ibra咪係咁

米八你係咪搵返我之前po d圖

你弱左d喎

山狗1g3a

行開左一陣發現RYO 蛇好心急

錦上添花

上次bid好似出佐30m 加add on 差不多40m

yes
所以屈親個膝頭

一星期4,5次已經夠
可能我真係開始衰老

趕住訓山狗都1g 3a

嗯

kane 2g 2a
alli無記錯好d
訓

乙b有無上黎報平安

早排先係地鐵打J 而家又黎

鳩乙唔會偷拍

佢淨係摸同掃

D it 狗好大壓力

佢直接上

Kane唔係4g咩 對big 6

有冇j news牙

Tottenham 2 : 1 Manchester United
Tottenham 2 : 0 Arsenal
Chelsea 4 : 2 Tottenham
Arsenal 1 : 1 Tottenham

oh車果場唔係聯賽

切啦撚樣

King左貢耐ball

域蛇見完習總

米八力戰群雄

一口氣去左貢多頁 原來系king波

係米有咩5會 禾唔是路狗牙

Official Ig 宣布左

Lisa Evans

Ching又幾眉清目秀wo

有樣咩

米八反山之路獨自行

Max Allegri: Why I did nothing to stop Paul Pogba leaving Juventus - sqwk.at/MaxPogba

Player Value — £35M

MUFC Bid — 35M
CFC Bid — 35M
City Bid — 37M

Arsenal Bid — 25M after consulting player's family & regional pastor 😂?😂

Arsenal have had a bid for Alexandre Lacazette rejected, but negotiations are ongoing.

@bbcsport_david reports: bbc.in/2s3hQFb

Arsenal transfer activity complicated by Sanchez/Ozil but not stopping it - targets being pursued irrespective #AFC

燒山

Orbinho‏ @Orbinho
The average number of goals scored by the champions in the last eight seasons is 86. The average scored by Arsenal is 73.

梅斯達菲

Orbinho‏ @Orbinho
The average number of goals conceded by the champions since the turn of the century is 30. The average number conceded by Arsenal is 38.

頭先po左山狗vs阿古路
Alexis v Aguero
% time spent
Walking 7.6% v 5.9%
Jogging 69.3% v 64.5%
Running 20.5% v 26.8%
Sprinting 2.6% v 2.9%

而家有埋臭燒

Ozil
% time spent
Walking 4.8%
Jogging 61.1%
Running 31.3%
Sprinting 2.8%

訓哂喇

我po出黎係比大家睇,唔係比大家開戰

入波贏聯賽
防守贏盃賽
兩樣都冇

有落過bid話進步左

老野bid人一向講價，要佢一野轟落去果d真係唔洗諗

街市買餸咩屌

冇上黎幾個鐘，因乜事開戰

唔想爬文，有冇懶人包

助攻一球姐=.=

德國u21踢r洲盃，u23踢洲際盃，鼻屎佬話達叔超齡

咁快入波

8分鐘兩甩
哥列c卡梅開二度

Goretzka gets box-to-box and times his runs like Steven Gerrard used to do. Sounds like he's on his way to Bayern next year...

又拜狗

一線>拜狗
二線>多仔

差啲半大

域總可以早d訓去準備迎接習總

56k?

留力睇美洲金盃算

等睇半場4粒

渣架

狗衝交換阿古路啦，一家便宜4家著

悶到嘔

上機返香港了

原來聽晚先u21 final

Weak

?

？

出面咁多po講賭

系咪見臨近暑假賣料狗出黎假d細蚊仔落搭

吊你老母食左d感冒藥4點半醒左到宜家都訓吾返

射啦

應該會

一系返公司先訓

係公司就要射老細啦

According to Sky Italy, Arsenal are interested in Nice left-back, Dalbert Henrique, and have already made movements to sign the 23-year-old..
The Gunners have submit a higher bid than Inter Milan’s €10m but the Brazilian won’t be sold for any less than €30m according to @DiMarzio

...

Arsenal end of season Q & A tonight. Gazidis says #afc in talks with several targets who will come straight into first XI if signed.

Gazidis says signing Kolasinac - "he was in Bundesliga team of season" - shows Arsenal only want top-class players. #afc

有咩就講，放低粒膠係度想點

清gibbs未

IVAN GAZIDIS MEETS ARSENAL FANS – THE TRANSCRIPT

我都想

你唔會唔射掛

FM 玩緊NICE...
好辛苦先清到佢

又點啊，一早喊喊喊

個個好似你咁咩

你唔會唔出文掛

唔想落床牙

rubbish

巧眼訓

渣ga

聽日可能要返工

返咩

自己本身果份

我同路狗開檔 算啦

Yes 迷山清算米八好啦，我堅決擁護山神

Ryo

我都係

我比老虎機料

有咩做

星期五

好眼訓

Same

屋企多左個妹妹無得好訓

典解多左個妹 你阿姨係大6帶返黎？

打機啦

返工訓 吾射波了

屌你老母

競賽會0:0波膽

細細地玩下好

分租個女
個阿媽入左e院
本來同我訓 又要我臭返學

100%唔會大波

連妹妹刀唔放過

已經暫停受注

幾碎牙仲要人臭

6

細路女都唔放過

鬼父

今日終於走 但我又要ot 月尾

Gun路狗賭波or 9c9 買股仲巧啦

豬了

一定頂到

紅隧口塞到

屌你老母2：0

哈

定啦半2全2

刷角=有波入

最終3:1

MAC機個safari有無advblock
好撚多廣告呀

有

今日個人好攰矛曬力🤦🏻‍♂️

重温10:2，4:4，
個人會即刻嬲到彈起

已經豬到矛感覺了

星期五係咁

上網search裝返落去就得?

返公司💤

extension度有

要做野牙

雲加買人未？

阿朗梅開二度 都係同一條女?

又輸

路狗邪住哂

今晚早d訓 聽日撚馬算

Sor lo =.=

聽日禾要出街

Thx

今晚俾定一隻你買
我cash out 左得返$500>//<

好呀

Mbappe's now cover photo: priceless

唔好係到出益班垃圾

有冇巴打玩fm?
fm17有冇真人相/隊章?
見steam 減價想玩下

聽日買黑膠唱機

幾錢

88

Arsenal are in talks to sell 19 year-old striker Kaylen Hinds to Bundesliga side Wolfsburg for £2m. [Standard] #afc

Hinds would be reunited with former Arsenal academy coach Andries Jonker, who now manages the Bundesliga side. #afc

Image: Jack Wilshere comments on Hector Bellerin's latest Instagram post. #afc

2500 幾抵玩

有路狗無窮牙迷

可以自己down

路狗tg出埋ok?

但好似都就出18

10月左右先有18啦

你日日莫xx jer我

冇

有邊啲係垃圾？

原來又眼花
又可以食個tam 大土

派

聽日如果豬哂$500 幫禾入錢牙

你唔派比禾 禾典派比你

抵屌啦

又小圈子...

買左電腦
無錢了

未入返左1k比你 刀系派=3=

求加

我都想砌機了，部nb就收皮🤦🏻‍♂️

成日話禾地互含 咪含比你地睇囉

岩牙

串到

我會系馬po出你地追po la
個whatsapp group 沙加成日哂女京你地自卑牙

jer下老死迷普
7月6 出gundam找數未牙

仆街黎

你收嗲 undercut mk son

我玩左一陣就冇玩既原因係D人都唔猜波
下下睇住個升得勁既人扭, 冇乜癮

沙加琴日朝早6點就哂女 部電話叮到我醒左

我可以哂埋一份

我都係買nb咋
屌要返學焗住買nb

又唔俾入

有無手足玩

gvg?
玩牙

我應該會玩

禾矛牙

唔同你玩了, 怕你講粗口, 聽到人講粗口我會打冷震

我都會玩牙

派機戰未

PS2 OK?

返咩學牙

想砌部desktop 打機

牙milk系咪刀吊人老母架

想轉field牙
進修牙

desktop真係爽好多

我好有禮貌=.=

OK我地圍秋佢一個

唔好意思.............

熱城派

佢金庸PO敗走點牙

有齊desktop同macbook

rich

又到晒命時間了

潛先

mac 有冇得down?

唔係有得set?

部macbook吾g收左去冰張床既床下底 問老母佢叫我自己去搵

Macbook 當垃圾，rich 到

尋日買左部pro
成晚愛不釋手

我要去睇心理醫生了

原來真係3:1

自從見完og 後到依家仲要定期覆診

買到人未牙？==

會然 拿樸迪 請聽一號線 會然 拿樸迪

女子隊簽左 Lisa Evans
完

唔好再曬啦求下你地

拿卡做乜又冇左聲氣==

OSX都有

今日好撚熱

緊係啦樓上班仆街係咁曬

Champions conceded
03/4 26
04/5 15
05/6 22
06/7 27
07/8 22
08/9 24
09/10 32
10/11 37
11/12 29
12/13 43
13/14 37
14/15 32
15/16 36
16/17 33

Arsenal Conceded
03/4 26
04/5 36
05/6 31
06/7 35
07/8 31
08/9 37
09/10 41
10/11 43
11/12 49
12/13 37
13/14 41
14/15 36
15/16 36
16/17 44

見到而家D人係咁咦寫D野又話出書又話眾籌
我就諗如果我篇野係今時今日寫既話我應該唔洗打工

當年紅到咁但係又未輕咩KOL咩改篇網絡小說做電影之類既野

講緊mk妹籌錢出書個po?

寫多篇

用阿PO D奇人寫我迷失在這場晒命遊戲

我準備寫篇文講雲加風雨二十年歌頌雲加
有無人可以比錢我資助下?

我係睇到佢個POST先寫呢幾隻字, 但冇針對佢
而家好多公司見到你有少少創作就簽你, 多左好多機會
老實講, 唔係自己讚自己, 我篇野當年真係紅得好誇張
仲要以前冇咁多新聞page會share網絡上既野, 唔似而家咁, 雞全部都係雞都可以人人share (或者掉返轉, 冇咁多高/連登仔出左黎做野, 而家做好多social既人都係連登仔)

林祖舜搵過我叫我幫佢本潮文集寫序, 同出版社個老闆食過一次飯, 但之後冇再聯絡我, 我當時做緊廣告日日OT都唔得閒搵返佢轉頭

而家做左幾年野, 根本冇晒嗰種創作力, 個腦塞死晒
或者講, 我係一個做marketing既人, 專寫strategy, 寫野要好多理據
而創作其實最好係一路諗都乜再寫乜, 理據可以後加再修改內容
而家我要寫野係諗晒架構, 但係諗完我又唔可以源源不絕咁寫

當年篇文我用左10分鐘左右寫之嘛
當然好大部份係黃子華既野

寫唔出
以前好傷春悲秋又俾女玩俾人飛
好多野可以陷陷聲寫出黎

而家日日返工, 情緒冇乜波動根本冇野好寫
個生活冇野觸動到你個心就冇野值得你去講

洗撚寫咩，一個字搞掂
啵

屌你老母咪撚爭飯食啦

睇完利馬d球皇片 都係一般咋wo

江朗才盡了

關我撚事

同你一樣吹大左

一般都冇阿狗份呀而家

The way Arsenal's 49 game unbeaten run ended is still the biggest robbery in history. Ref paid & blatant cheating.

屌你老味 習近平搭的士個post好痴線

冇人識我喎

阿po著名on9會員

on9 league名縮

開頭仲好認真睇

玩過好多次啦==

吹大咗

不得不承認豆腐火腩飯真係幾屈機

白汁雞皇飯呢

吹奏我屋企間salon ok？

芙蓉蛋飯呢

underrated

幾錢認真，我依家剪$250，覺得有d貴，個個月都剪

你去開mk salon差唔多啦

我$50快剪

真係係mk

我2 weeks 剷一次頭

平頭RYO

型棍

琴日鏟到勁短
唔知點算

禾glo so 唔剷連住 好撚老

圖

咁先型

小學之後都冇試過咁短

老d先型 禾想留鬚 毛刀冇條

係邊 黎剪頭髮阿

唉，又比客屌

不了 太多 9c9

我成面都系

組團

平頭唔夠光頭好啦

group講啦
恤個靚頭去cow女牙

我條女話影完結婚相
比我剷光頭

大陸妹:

BREAKING: @afcbournemouth to sign @NathanAke from @ChelseaFC today for £20m fee, Sky sources understand #SSNHQ

on9 琴日同d同學食飯
問我做乜唔要佢

你要結婚拿？

no啦 起碼27，8

幾時影 恭喜哂

你唔係27喇咩

我只少32-34

未啦

我先系

2x頭

唔要大陸妹其實都係on9既一種

咁少出場既幼幼都20m

班女都咁罵我
我話 高攀唔起

咁你肯做人契仔未

唔巧咁睇小自己 佢都無波 呢個山峰刀唔是巧高姐

maybe 啦

做左都無蝕底 無成本既野典解唔去

仲想係ig cap 落 但真係矛波

要搵普狗傳授ipad心法

做人契仔就要照顧佢地
我硬係覺得個老野好怪

個feel好差 特別係擁抱

我契爺 淨係細個帶過我去海馬公園 都廿幾年無見

應承左
人地有事你估唔洗睇佢
佢老婆去左 男人有咩病痛指意你照顧佢
人地未必留野比你 你又唔可以迫人寫遺囑
唔係真心同夾就 唔好啦

唔係呢到… 唔好意思 星期二先得閒

可能偷雞唔到

保蛇個朵臭到

得星期二先得閒

岩既 如果本身冇感情就算喇

伊保爾隨匈牙利球會跟操

前阿仙奴守將伊保爾過去一年被國際足協禁止參加足球相關活動，近日刑滿的他正在匈牙利隨當地球會費倫斯華路士操練，望盡放重拾狀態兼於英超落班。

現年34歲的伊保爾因未能支付拖欠其經理人的100萬歐元債項，被國際足協罰停止參與比賽及訓練長達一年，近日刑滿後他隨即到布達佩斯隨當地球會練習。據報該會的首席物理治療師為伊保爾於新特蘭的舊相識，故安排他隨隊訓練，但目前沒有消息指費倫斯華路士會為他開出合約。

目前自由身的伊保爾自正積極訓練，希望盡快回復狀態以求落班。據指他最希望是於來季開始前找到新東家，重回英超作賽。（）

班女係咁吹奏佢係賢妻良母
我話佢d 野都係我搞
fd:咁咪證明佢好信你囉
me: #£]^}£§$# 有懷疑過佢哋係咪傾過啲乜

保蛇世界無星期二

落足嘴頭 但係大陸妹得到左 又未必巧似以家咁

正所謂 人無我要有 人有我要優

太老？拜仁暗示無意簽山神

【體育】拜仁慕尼黑會長漢尼斯表示，球會政策是傾向簽入更多年輕力壯新兵，而不是高價簽入一些年長球員，似暗示無意簽入阿仙奴前鋒阿歷斯山齊士。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）跟阿仙奴的續約問題一直未能解決，盛傳該智利前鋒將於今夏出「廠」，熱傳將會加盟德甲豪門拜仁慕尼黑，然而，拜仁會長漢尼斯（Uli Hoeness）的一番言論，就令「山神」投拜仁的傳聞降溫。

漢尼斯說：「己隊志切重新打造球隊，為拜仁慕尼黑的未來打算，我們正朝著這方向行事，簽入一些介乎20至22歲的球員，但這再次惹來批評，儘管如此，你總不能夠花費1億歐元，簽入一些29到30歲的年長球員，球隊沒有這樣的政策。」

拜仁今夏簽入了4名球員，分別同是21歲的基拿比和歷卡斯蘇尼，22歲的哥倫天杜利素和27歲的施巴斯坦魯迪，相比起最年長的施巴斯坦魯迪，28歲的「山神」只是大了1歲，然而這1歲，看來就令拜仁卻步了。

契爺：我係屋企跌親呀你黎陪我睇醫生啦
ryo蛇：唔好意思 最近忙住同迷普路狗講賭樓女 下星期二先帶你睇醫生

有無手足有睇十幾年前場世青盃 智利對亞軍廷
禾記得個場有維度爾同迪馬利亞
智利比迪馬利亞射到爆哂廠

一齊左就知我d缺點
出街要有目的先出
買野 準備睇哂去到 買完走
1on1 食飯好靜
放假都係留屋企 煮飯 無乜事訓

條女都比我搞到唔行街 買完就走

禾唔想行都要比人迫去行

我地巧似 禾條女成日話禾唔同佢行街
禾話有乜好行 又唔係有野買
放假訓教是醉巧

無野買去行街真係巧浪費時間

條女又好喜訓但又喜行街

男人行街需要岩 拎起 比錢走
唔岩既野點sell 都唔買
床單除外

大部分男人都係咁架啦

yes 我訓多陣好過

保狗成日出街唔知做乜
可能為左走數

咁佢叫你行你陪唔陪先
行到黑口黑面 又會嘈

叫多幾次就唔會再叫

我邊有

你無走數咩

唔行淨係識訓交 打機 搞野

yes 兩個做野咪好d
大家都累

出街為左走數

真係聽到識背

路狗個啲先係完美人生
返工得閒射下波屌女 打g 撚馬 撚手足
星期五晚又同boss 飲野 屌下boss咁

yes

agger
獨仔 生到成個高版狄易達 溝死女

我條女行街買野好7耐 佢知我吾中意 宜家佢多數自己行吾洗我陪佢

屌你地老味

你都唔輸蝕牙
禾地一星期返5日
你少左個星期二

唔好意思

吊你咩

達仔

四天工作制
羨慕死六日子

出面已經好熱
呢到又咁曬

好多人生贏家

On9以前同學真系咁叫我

六日子full-time五毛

達哥

前幾日del相 望到路狗張相
望多一陣 幾似狄易達

達仔教禾地跳舞cow女

仲要做24 hour

吊你老母 叫左一排 我叫佢地咪撚再嗌 我個名又冇個達字 之後下下嚮全朵

禾都有一張路狗既相

奧斯爾為包廂續約留「廠」玄機？

【體育】阿仙奴中場奧斯爾與球會的續約談判雖然未有進展，不過據英國傳媒報道指他已續租酋長球場的包廂位置，似乎為談判帶來很大提示。

英國《太陽報》報道，仍就合約問題與球會進行談判的奧斯爾（Mesut Ozil）一直有租用酋長球場的包廂，方便他邀請朋友和家人到場為自己打氣。報道透露奧斯爾已經為包廂續租，意味著這位德國國腳至少在來季不會離隊。

28歲的奧斯爾與隊中另一主力阿歷斯山齊士的合約同樣在下年屆滿，據悉阿仙奴方面已經開出高達30萬鎊周薪的條件希望能夠留住兩人，不過奧斯爾的經理人似乎希望聽取其他球會的報價再作決定。然而《太陽報》指奧斯爾近日為包廂續租後，今季鐵定不會離隊。

另一邊廂，阿仙奴領隊雲加將於兩星期後結束休假返回工作崗位，渴望於夏季轉會窗大展拳腳的雲加或會因奧斯爾和山齊士的續約問題而拖累收購工作，因為球會需要控制球員薪酬的支出，阿仙奴為求留住2人可能需要被逼賣出部份球員套現。

你望下真係幾似

型撚到

The sun

吊你 咪再9up 細個先似 宜家肥左似林雪咋

應該賣走個啲刀矛人要

賣唔出

吊

想睇

求相

【話題】英超隊17萬里長征 阿仙奴稱冠

【體育】未開季，阿仙奴先贏一個「冠軍」。根據英國傳媒統計，今個夏天，將先後在澳洲及中國進行熱身賽的阿仙奴，足足要飛逾2萬英里，為20支英超球隊之冠。

2017/18年英超球季8月開鑼，各支球隊日內將會開操，備戰新球季；不過，對於各間球會而言，在熱身的同時，開拓市場、賺取戲金亦是不能缺少的。據《每日郵報》統計，20支球隊合計將要在今個夏天飛行近17萬英里！

作為今夏唯一一支出訪澳洲的英超球隊，阿仙奴單是由倫敦到悉尼，單程里數已輕鬆破萬。球隊接著於上海約戰拜仁慕尼黑，之後再轉到北京鬥車路士；最後返回倫敦，大軍將會總共飛足21202英里，是各隊之冠。

至於阿仙奴宿敵曼聯，就以約5000英里之差排第2位。紅魔將總共在美國參與5場熱身賽，之後亦會到挪威及愛爾蘭熱身，總計要飛接近16000英里——8月8日在馬其頓與皇家馬德里爭逐歐超盃的路途，還未曾被計算在內。

分別會在北美、亞洲亮相的強隊曼城、車路士和利物浦，累積英里數逾萬也是理所當然的；不過，與紅軍一樣將在香港出戰英超挑戰盃的西布朗，頗令人意外地高踞第3。

去年夏天，倫敦球會熱刺因參戰國際冠軍盃，並被編排到澳洲的墨爾本出賽，單單是這趟出訪澳洲便已耗上22小時的航程，連帶8月5日會在挪威的奧斯陸與國際米蘭拍跳，球隊於季前飛行長達21,178英里，乃最頻撲，數字令人吃驚。今年熱刺主要來往英國及美國，所以只飛10,224英里，在頻撲榜不入前列。

近兩季季前熱身之旅飛行里數總計（只列前5）
2017/18
排名 球會 英里
1 阿仙奴 21,202
2 曼聯 15,983
3 西布朗 15,632
4 車路士 14,607
5 曼城 14,361

2016/17
排名 球會 英里
1 熱刺 21,178
2 車路士 13,508
3 李斯特城 13,489
4 曼城 12,705
5 利物浦 12,416

笑乜 po你相牙拿=.=

吊你

域子引左好多人 全部cap低哂

=3=

諗起細個有同學叫達仔 成班fd笑狄以達唔靚仔 刷達仔鞋

我刀cap左
最正fb自爆自己連登ac

佢地日日叫我跳舞on99
毒撚專比人帢

阿po個個都睇過域子相

cow 4 girl

我同學都係

同學 相認

路狗大過我幾年 唔係我同學啦
我同學又係玩具狗黎

一表人才

貢似我 細個打籃球好勁

羅東

達仔打籃球都好勁

9c9

成班型棍子

u ipad大王

好掛住域總d相

你遲早比人貼

我可以幫手

ok

曬撚完未屌你地老母

謝C宴毒撚.jpg

快

肯定同普度斯基差唔多

米五暗倉肥仔波大肚腩

應該同奧燒差唔多型

今日無轉會消息?

無人要奧燒

摩納哥

"Fahmy has already contacted the star duo[燒山]’s advisers but club still have no idea when they will get a definitive answer from them"

*Fahmy係阿狗新negotiator

"Boss Arsene Wenger is eager to get on with his summer spending and is already back at work after a two-week holiday."

幾時清算上面班pk, 日日晒命互含

YES

醉mochi系u

According to Sky Italy, Arsenal are interested in Nice left-back, Dalbert Henrique, and have already made movements to sign the 23-year-old..

The Gunners have submit a higher bid than Inter Milan’s €10m but the Brazilian won’t be sold for any less than €30m according to @DiMarzio

又買左閘把撚牙

全閘陣

清走gibbs

放到先講

應該係了

不過都無到呢件後生仔..成30M以上點會買

夢遺典扇?

中堅

FM有繁體中文了

今晚返去更新

17?

yes
官方版

不過喺steam較完,入game都搵唔到繁體中文

steam仲係得簡體
咁慢架咩

巧眼訓...有矛清9 UP 牙??

我steam有繁體中文揀
但係入到game冇

me2

生日快樂~!

用完講下點

已經等緊收工

咪話用唔到囉你老味
吾識中文牙

同個弱智咁認真?

Gazidis: "We signed one of the players in the Bundesliga team of the season [Sead Kolasinac]. We’re looking for top quality additions" #afc

Gazidis: "We want to raise the quality of the starting XI with top quality players, we feel we have good squad depth" #Arsenal

今日仲有無山狗大戰睇牙

我download個到睇未有得揀
今晚先買

仲有咩game好玩
要有mac版

之前見特價買左total war

叫你遲啲用完講呀

你地成日玩個隻CSGO MAC同PC可唔可以連架

你自己刀有FM啦=.="

唔係屋企呀

唔鍾意warhammer

有無人一齊玩食雞個隻game
好似好玩過cs

有無名呀

想今晚掃幾隻game同禮地玩

唔知叫咩名

warhammer垃圾黎，賣比fans嘅。我買羅馬2算

究竟csgo mac同pc係咪可以對戰

用mac 打機

Og 巧似用mac玩

我諗應該得，你買先啦，再搵啲手足試下，玩唔夠兩粒鐘可以退錢

player unknown battleground

ok ar

個個好似迷普咁有兩部機咩

依隻同食雞有咩關係

留個tg 比禮好無?

第一名有雞食(好似係)
呢隻近排好紅

如果你係最後存活果team人，
好似會食雞

紅狗練波開拖

我部垃圾電腦玩唔到

入group

1 部window 1部mac 好基本

見到班MK仔D TG PROFILE 相

呢隻野要較低畫質先睇到啲人，
所以要求唔會太高

試過都唔得

阿po個個都型棍子泥

有人玩我買

冇display卡？

我玩完冇玩了，
轉左玩Friday of 13th

display卡好廢，好似係630m

走數既報應

唔知做乜撚
慢慢全屋野都變成apple
電話 tap 電腦

隻野同h1z1有咩分別

好正常
我連router都用airport extreme

啲人正常啲，
冇Taiwan number one，
真係一隊隊玩

ifanboy

window枱機?

用過apple野之後真係用唔返其他

保特喺steam屌鳩大陸人

yes
window desktop + macbook

條9C9係咁, 去到邊刀9C

有無手足可以眾籌,幫我完成夢想去倫敦睇阿狗牙...
籌唔夠錢會退返俾手足, 希望可以支持我追夢

佢最中意 屌人china pig
周埋屌禾地老母

ryo 100

吊你老母 吾記得轉icon

Rjj 100

梨巧那型, 禾見到刀出水

同埋佢會收圈，
仲有啲槍同衫係執，
冇得著紅衫做紅衞兵

渣 100

原來轉左兩隻杯了-3-

Sp fung 好型

呢樣真，次次同佢打休閒都會屌柒d支那人

AGGER，吾怪得有甘多sp

Mk得黎帶點型 j死人

次次刀China pig 1989-06-04 tank

而家先知牙-.-?

Thomas Lemar has no intention of leaving Monaco for Arsenal #AFC

好撚型

吾敢入去 驚比人笑

我已經慣咗

我比人笑緊了

入佐去9C我就走佐了

牙朗twins